其實係ICC返工班人係咪有資格睇唔起8成香港人

朋友個老豆幾億身家，拖鞋短褲行街，唔見佢睇唔起人。

係樓上番過工，人工好低
應該比出面d人睇唔起
著西裝唔代表搵好多

ICC定IFC高級d

Ching咪玩啦,唔講個title靜係同人講你icc返工已經無人敢睇你唔起

有咩好威，睇份人工姐
係個景靚少少

icc 洗廁所係咪威d

應該係，個廁所好乾淨
仲有個ceo廁所

我覺得係

樓豬講得出呢句
8成人會當你戇鳩
仲可能唔止添

冇錯, 以前細個都以為著哂老西返工個d 人好似搵好多.
但大個之後你就知未必個個著老西都搵好多, 反而真係有錢個d 係唔需要用衣著或者返邊黎表現出黎
打得出呢個標題只証明樓主仲係好小朋友, 未見過咩世面

我做緊ICC入面部乾手機

你當ifc landmark個堆流？

返過icc 文書partime 60蚊個鐘 淨係負責釘野cup印

去做看更威過做保鏢